天文台唔係話今日大致天睛？

睛你老母呀

晴

大交合浪得虛名？

屯門幾好天，雖然多雲，但偶然有太陽光

2020 都仲有人信大交合

大致天晴
短暫時間有陽光
間中狂風雷暴
部分地區有雨
氣溫介乎1至100度